Netflix 勁爆車王障礙賽

又真係幾好睇喎好似Need for Speed變真比賽咁撚樣

睇咗兩集 改太輕太大馬力都好易出事

第一個好勁

個窮南非女勁惨，手車勁但車廢

屌部E30

林寶果種堅持真係值得欣賞
不過同86一樣，有d野有極限就係有極限

最鐘意架㗎仔警車

之前一口氣煲晒，個日本仔一開始以為佢好勁，後來越嚟越差

我見佢2014 d1排38
專業車手，感覺係應變力唔夠，但我未睇哂

部林寶點解唔索性熄哂啲traction
成日2WD 4WD 咁轉都幾煩

已經無TC嫁啦
部野低重心又闊軚
就算2wd都好難甩

林寶本身唔係咁用，夾硬黎

我起初以為係普通crown嚟玩
原來入面係副2JZ
Q2表現算最好

齋靠直路屈速追返

啲阿伯係咪黎搞笑，亂鳩咁撞

林寶黎甩尾真係黎搞笑

不過捱到咁多集算係咁

劇透曬唔洗睇啦

係幾好睇
不過我印象中有啲位睇落似有劇本

例如邊d位？有都唔奇

兩公婆最撚正

過水氹嗰關係咪條死氣喉夠高就得

應該係進氣口要避入水

保護引擎最重要，btw 想睇tesla 玩

射水砲食到正

好睇
一次過睇晒

如果有子母鏡頭係影車手腳制軚盤就更好

已經夠屈
估唔到佢玩到咁後就真

想屈速玩tesla 好過啦，無入氣口連水氹都唔驚

Tesla漂移

要改 tesla 甩尾有d 難
過灣可能仲差過林寶
我當佢直路果d 開門撞（狗到)
但J turn 同lightbox 炒硬

如果有s2就好

整車嗰套都好正

油車一放腳就 cut 油
但電車一放腳係動力回收, 類似拖住迫力咁嘅感覺
要用黎甩尾應該真係好難

fielding shredder好熱血
咁都去到決賽
不過diego最尾行水路撞返塊target反cup勁電影feel

Diego
關於車既仲有幾套都好睇
1. From Rust to Rich
2. Rust Valley Restorers

我都覺好劇本咁
但我覺得警長真係有料，去到死火真係有種快極又咪86 feel其實條𡃁仔都係贏車，如果第二條友揸架扭力再大啲未必輸個兩秒

佢部車已經好勁場場著哂煙都死唔去
反而joao部車頂唔到
唔係佢應該贏冠軍
成套野好多人都係輸車唔係輸人
拓海都要有文太幫佢改車先掂
diego老豆係最大功臣

其實有啲運動除左技術之外都要鬥財力，賽車真係最反映到，有技術但係揸架廢鐵真係點都無得鬥

fielding 用個垃圾筒遮住
好鐘意睇佢亂鳩咁揸車, 出局之後竟然又入得返
場場都撞野好正

佢都算犀利揸住架爛車都捱到入決賽

第二季有人攞tesla 參賽就正

Rust valley
個沙聲呀伯
啱啱上左s3

係呀睇佢整車之餘同埋又周圍幫下人收養下流浪狗 Avery 同佢成日嘈又幾搞鬼

揸林寶果個有財力都冇用

老爺車？

唔係 條team有個大波妹個套
好撚好睇